HI 淡友 (116)

FK.......

隻屌米又衝上去

個個月都死
隻APP日日彈
只可以用黎佛系
佢地班IT好廢

騰指好廢,
競價應該會比人質到落 382-383

真係米升恒跌

8仔幫你日日彈

諗左好耐入唔入CALL
點知冇入

閪市唔敢過夜

我尋晚直頭唸過入10000股 唔夠信念…

之前牛熊有幾次輸都因為佢

串流報價唔慳得， 下晝番晒黎

平手收，聽日再高開，應該會射反QQ

升得愈高唔代表跌得越多喎... 升左之後支持位都唔同左啦...
btw 侵侵同個市咪一樣... 鬼知佢會幾時講野咩...
可唔可以打個電話比佢叫佢求其9 講d 野呀... 好悶呀

MPF呀, 乜乜乜基金 開始入貨, 應該有排升

聽朝應該有位做野，唔洗過夜

都喺果句，震緊牛倉，引埋熊 聽日再高開，之後再慢慢跌

100億成交

牛過應該冇得輸

最後一分鐘圖真係精彩

今日條線唔太靚 利淡
但大戶好明顯未散完貨
姐係平開等消息

好多購買力俾佢引走咗，聽日

唔知有無人post 咗

15:20 中國商務部：自2018年7月11日起，對原產於美國的進口非色散位移單模光纖征收最高78.2%反傾銷稅。此前美國光纖企業所適用的反傾銷稅率為 4.7%-18.6%。

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

屌米臨尾十五分中
升左1蚊

一陣夜期又升爆

香港又多隻妖股
入埋含指, 又多隻造市神器

前兩日就係尾市回返俾佢引左入熊
未有profit唔會再過夜

完美v型反彈

日線圖好型

想問下琴日上證個升幅, 同琴晚道指個300點升幅
係咪食撚左落肚, 一隻屌米累全家, 本身大好機會直穿290

想買騰牛

一秒五毫上落

正明政治任務係要今日19蚊, 一步一步咁上, 係市場套現

收市果下輸番今日贏果d

本來諗住朝早牛一牛佢, 好彩入完見唔對路原價放返晒...

其實道指升恆指點解要跟升?

政治任務 + 政府加持
無得輸 唔會跌

call佢老母

痴撚線賴屎

競價轉燈

明日基金

夜

聽日點算

期級落緊 牛仆街了

286 都串埋lol

夜期做乜鳩.... 上星期五收市升180點, 今日跌120點

仲係日嚟…

sor 激動咗

今日高位跌左4 百 個市好無力

卷商小動作 想kill 33%既牛證 點知收左市

10手278牛過夜,最後一次玩牛熊,發誓

fat fat

一粒小米屎 壞了一鍋粥

咁快反彈完

我都係無call到
life

今日做死人 只係有時間買賣一次 賺1千 好過無

小米 係咪開始炒起

我又係賺左1000 但miss左兩次入市位

今朝比張牛熊圖嚇到賴屎。以為唔殺29200都起碼升到29100。點知大戶真係咁樣比熊軍賺

QQ

成交金額 104.37億

小米

成交金額 97.51億

真係沽完700買屌米

食個下午茶慶祝吓先

等睇牛熊3:7 之後就

可唔可以等我入左熊先

仆街 我啲近牛聽日死梗
俾返啲錢我呀

會唔會係大戶畀人以為可以爆到29X.. 點知又快你一日跌返落去...

見倒你D生活真係爽
call G
hi tea
counting $^n

殺完289 大戶走人 我琴晚諗佢會唔會咁 估唔到真係

今日豬咗3萬又近牛過...

做乜突然愁雲慘霧 放心啦，大戶都未派完貨

其實我都係咁話
不過我都唔明尾市咩事深插

學布清話齋 每日執幾格仲多過打工一日糧

望就望聽日到小米插，個市升返

跟住以為聽日free fall
一入熊佢又上返29X

係囉 有冇手足解釋吓等我地學吓嘢

輸埋隻牛唔玩牛熊

呢個月

有可能

搵位升

肯定架啦，見到咁多棍插就知會反彈

好快連燈會有user個名改做 左騰右米受害者

如果沽恆托米 正路日市搞現貨
收左市咁直線向下有啲唔明
我自已睇仲未反彈完..

恆指踢走晒本地股換晒大陸股算啦

你本幾大玩?

好難捉摸啊

引...

尾市應該係歐洲果邊由高開變轉燈?

不過四點後果一百點反而唔明. 美期無特別變化.

一張大期

其實恒指已經係爺閪操控架啦

但今日支陰燭真係好_ 核突...
雖然我都覺得個反彈浪未完

如無意外。劇本係今晚美女升到25000。港女開市又返番28900左右。
如果今晚美女插兩百點。咁港女凶多吉少。又要重新黎過。不過港女都有可能再築多一次底 最後一次28000。穿左港女係咁先

踢走埋啲5呀3呀1038呀2呀麻

知道手多實輸
過夜恆牛+執格Q牛完結今日
吉倉聽日繼續

左騰右米出現了

咁快改名

好采走晒鬼

2018年7月10日，小米之亂，港股無好下場

上左過山車,
但識落車真係好重要

冇屌米, QQ 就唔會仆直, 騰指唔會插到出晒水喇

頭先係咪有人笑貼倉果位巴打
真係下晝轉燈
利申：吉倉幾日唔敢玩

假散水格 睇死聽日高開高收

道期其實冇野, 隨時今晚爆埋上25000

大家都係科技股，不用那麼細分

似係岩岩改名

淡友笑到最後 今日大敗

然後下年四月，小米染藍，比重同騰一樣

由貿易戰開始,我地就入左大戶既陷阱
280 ->289
殺晒d熊又唔俾d牛食糊
殺落285引熊震走d牛
之後再上29X
完美劇本

笑死, 燈都轉埋

勁假轉, 真係畀佢玩撚死

睇返原來人仔1:30開始跌 由6.60跌到6.62

又係慘烈嘅一日

係咪又係無入市當贏

QQ 5% , 屌米 5%

牛軍識走就是贏
等機會

唔記得cancel trade入左隻牛坐緊10格

聽日月供日，朝早一定有位走

應該有棍100點
不過唔知朝早點開法啫

個圖由藍轉綠真係好核突

最慘係如果低開
走又唔係唔走又唔係

你預佢平手走再熊佢

豬左2k 望聽日汁番

好少姐

Q牛豬左13k

0.07入左熊，收市見0.086

希望補到血

邊隻

叫財爺講下個市就補到血
佢昨日小米單野都出晒位

60165

68763 坐緊7格
教大神教聽朝點部署好

今晚又黎世界妹

唔知你點玩，不過Q牛都係炒彈個下，hit and run，高追幫唔到你

我入左小米輪，18.8到。
唔知追唔追得番QQ條數

岩岩收市前15分鐘8仔死server ， 差啲放唔到隻熊

聽日升

聽日跌

平開super

俾吓面升1點ok?

淡友全面回歸

聽日都係似高開, 外圍跌唔落

聽 日彈多下就ALL IN 熊
BTW好慘我計緊397QQ剩餘價值
都有0.018

正恩 有無計豬幾多？

愈問愈傷心

行撚開啦你戇鳩當有趣

梗係有
所以咪失蹤左
唉

唔緊要追得翻嫁 好多兄弟都追緊

成也QQ敗也QQ
個莊真係好痴線

cls
小米成交額96億

羊巴都走左

今日真係比QQ玩死

希望下次大跌浪會番
應該都豬好多
佢396QQ熊

玩PUT好過CLS

求教沉倫嘅小弟

買咁近玩火 就算美市高開 爺閪都可以造瓜你

明天會平開

D 正股仲未上番水

之前輸萬幾 追到依家唔夠1千 好感動

正股仲輸緊萬幾

呀爺升 美股升 港女玩自插

似
就算夜期上左 聽朝都會拉落
拉落俾位月供彈上 掂一掂289就free fall

個市起碼都會反彈到296-300

咁有信心？上面有位大佬先話會跌

聽日又邊間月供

大戶喺呢度再沽落去冇肉食

Hsbc？

中銀

連290都冇力

小心D好
陣間一野500點真係會死

呢度殺落去係引啲短線沽盤出嚟, 之後再挾幾口上去, 引啲傻散追貨, 咁大戶先甩到身

利申 過夜牛左 坐緊三格

Hsbc都係聽日

兩間一齊入貨 仲唔升到爆廠❗️

聽日十點前一定要入貨等月供棍

成交唔夠1000億, 不樂觀

其實一個月有幾多日月供？好似成日都話月供嘅…

正恩啊，今日QQ我都輸得好甘。
一齊轉陣投靠屌米啦

巴打你都話唔樂觀我會驚

282牛過夜坐左10格

我唔敢牛呀
雖然都係熊豬
小米我有少少正股
考慮緊長渣定$20 byebye

$20食半留半先囉

個市橫行左咁耐收哂貨仲要3幻點裂口落會唔會俾位你上去走？聽日月供日朝早又係車唔落，11點過後就

嘩 一棍

搏食個股個棍 食完就ready去旅行

呢到啲清好rich 成日都旅行

5仔呀？月供影響唔會好大

最狗會係咁震爆我過夜牛 死撚晒傷重先上一棍 再落
玩撚死

呢樣係最仆街既做法但我諗唔會咁閪既
又想牛熊雙殺

我買O個隻超近牛,
震走保平安
等低位再入

大奇績日

聽日先put後call
In 市場巴 we 7

冇過夜?

冇 冇乜特別大信心唔過了

又再準備左一巴右一巴

第一次遇死ser,隻熊升返少少唔想過夜就賴嘢

我14格

差啲尾市食唔到隻熊，坐到聽日如果烈口就p街

轉富途啦

外圍仲係升緊

歐美如無意外都再升

不過人民幣

牛牛係咪有最低存款額，同埋我想免佣，佢有個15蚊平台費

外圍 大陸都升 得港女唔升 執柒左佢啦

問過爺閪未

講個笑話大家聽，爺閪

淡友

免佣

點免
利申 用緊小學內聯網website既一通

依加好似仲有做緊

聽日未必夾 可能引多日熊星期四裂口上啪

夜期跌撚到仆街

美期唔知點解冇力

17格

上落市例牌8點半落一棍

如果聽日跌100-200應唔應該溝牛

輸哂呢20手牛就唔玩了

same
最開心時刻:6月29入左10手熊坐10格過左夜遇正7月3大跌肥左一倍
之後用profit玩結果都係搵唔到食
上星期五4手294熊過結果琴日蝕70格走
唔好意思了各牛友,我又燈你地了

11萬本 玩到得返2萬 留個名

玩正股輸30k真係好想追返

同你差唔多，唉

今星期目標25000 巴打一齊追數

佩服你咁樂觀

好

大家咁話

一齊追數

下
外圍仲係綠燈喎

但夜期無升
日期收市後仲隊多100點

上個月搵二萬八
今個月頭幾日輸返曬咁制
屌

點解

唉一樣

港女只跟爺閪

港女夜晚食洋腸

今日西爺都勁丫
唔貪心既其實都有10格

似引牛順手殺埋292熊
跟住星期五會再插

夜期又係度妹

升咗70幾點喎🤔

點解你地會過夜？

牛坐過夜13格求聽日平手走 唔貪心

我差不多廿格

真係唔好貪心

700 ADR 399

哇
聽日仲唔升到火箭

邊到睇
富途386

你個野壞左

本身唔知跌咩情況下 個期的確幾妹
但另一邊美股有啲 收市大插味...

都唔知真定假

係其他APP 睇384

富途ADR報價先報緊385.96

好似係琴晚嘅 未update好

Sor 咁多位

想升想到傻咗

無買牛熊

不過見到果下見佢升13蚊痴左線咁解

不過都唔夠上次業績 升廿幾蚊

話咁快 又就到業績期

係咪又可以用佢業績定律炒

8月份唔通係主戰場？

想問下咁多位有冇試過夜期跌但日市開升

坐緊70格

有 經常

美元又升 睇黎都係牛唔起

咁夜期可以點利用參考？

無咩好參考，夜期點幾鐘就收市，之前仲有幾個鐘既變化。咁你覺得會有乜參考價值？

咁夜期都幾冇用

...你做咩黎

過夜嘅入市位
同埋太少成交 方向出咗嘅話相對幾好炒

點樣製造到70格既牛

硬係覺得聽日供股日炒高出貨

高j咗 返工有突發野走唔到
結果6點幾睇返收市坐咗70格
好彩唔算重注嘅 輸咗就收手唔玩了

幾時高追架⋯

今朝仲升緊幾百點個時

今日dh跌到dl應該都冇70格

唉all in法國仲好過買牛熊

70格 至少都700點 股災阿

做到傻撚咗 睇錯格

美元扯高令期升唔起 聽日抽一抽高熊爆佢都得..尾段一跌已經唔係小米問題

Gun

聽日仲有機會抽高咩?

睇咩位 相對今日低位 應該會有高50點
但尾市應該番去283
蝕幾格走牛入熊補血算

美股又升了 聽日港女唔會再自插掛

問下爺閪先啦⋯

會 捱沽
中外合力走資

次次都腳軟

美股升關你撚事咩

好惡

呢個真 兩爺孫攬埋一齊死

哥哥好痛啊 我我以後唔敢買牛啦

熊軍未出嚟喎

？

日日望住美女

再望返港女

點解會咁垃圾

聽日高開幾十點應該，上面d巴其實講真定講笑

點解咁講

係咪真係高開 俾番啲錢我

坐咁多真係正常咩 錢黎嫁喎
定覺得過夜實翻到家鄉 肩哥都係咁死

買左牛，知錯啦

真係睇爺閪，但美元升人仔跌聽日月供日無乜路捉

可能過多幾時美股又升穿250
但港女就跌穿280
真係正股買美股好過

肩哥消失左幾耐

無貿易戰 美股25000 恆指至少都31000啦

肩哥返過家鄉唔肯走 有賺個下唔走 勸佢都唔走 等到打靶

由賺緊錢到打哂靶 求肩哥心理陰影面積

心雄嘛allin搏贏左個下，同我一樣 e家穩陣到傻

其實個人建議啦止蝕係你覺得唔會再跟你方向走就必需要止，你定5格就掂一掂都要止，可能細注你地覺70格都係千幾蚊照坐但當你唔守規矩終有一日輸獲大野翻唔到身，學我係到9 up

keep 住有止蝕 輸輸下都輸左50k，轉升勢又唔夠膽大手入，升到差唔多先黎入市 玩左幾個月

反思要學識睇range 睇下值唔值搏

如果次次都止蝕輸就2個原因，第1入市時機錯唔好睇呢到吹奏就跟住入，好多巴都入完先傾計，第2就呢排運氣差未抖幾日先囉

我係你就遠離動物
嬴粒糖輸間廠為乜

我輸左成2皮牛都唔敢再學人反手
跟大勢玩但求執個早餐食算

2皮唔多有本追得翻，加油呀巴打

有排
而家先追得4成
賣左好多正股幫補

搞咩 咁快知？

新手熊市輸咗40萬
富途戶口得返5手282牛同幾十蚊
聽日爺閪要努力啲

又send兩次
sor

要向前看... 唔好比2皮呢個數字綁住自己

屌我多你4分1到
慢慢回血路緊

夜期唔升
美女爆升緊
聽日過夜牛大撚鑊

不過港女而家大賭場黎
只跟爺閪跌但又唔跟盡升
聽日/今個星期隨時殺上292殺熊再深插

美國都有機會做雙頂

美國升港期都要跌
如果今晚 道指收市跌的話
聽日應該要穿2萬8了

有冇人聽日all in屌米call

想 但通常都冇咁易賺錢

連登理論...
當一眾清都看淡既時候聽朝會...

平開再10點先升
跟住3點大插
即係今日既加強版

等被binc

俾番啲錢我

我睇點都會試多次SMA250，即係294附近先再試升穿或者回返280

所以今日牛加put過，牛等到292食半，去到294全食，put留返上到296全走

如果聽日底開即放put，用put賺咗嘅錢入反牛，咁樣又唔會比佢震走再加食埋跌果浸，不過隻牛都要set止蝕，以防佢大插到280樓下

P.S. 新手小注試身手好喇

聽日九成震到爆

有波幅！

幾皮野炸喎 都要跳？比d大志

有波幅先賺 但聽日冇得睇市

睇呢個post搞到我揸正股都驚到想離場
巴打可唔可糾正下我應該用咩心態

打機

岩岩打完 一睇個post就驚

佛系屌米call等佢升到200

聽日屌米有20蚊即走了 國家隊離場就含撚都冇味

離一離場先，做下paper trade，睇下書，先再黎過，愈追只會愈輸得多

正股長渣必勝，短期做put對沖下

牛熊拎5%資產玩咪算

小注剩係食大浪，佛系

得幾皮野 炒動物仲衰過去澳門賭大細
炒細國指或者期權好過啦

今日已經all左

期權一注幾多

幾百至幾千都有 視乎行使價同離結算日既時間

buy what

咁點解仲要玩窩輪牛證

期權麻撚煩嘛
同埋咪一樣要睇股睇市
你睇準睇錯同你用邊種工具無關係
點解牛熊就係因為佢就手

買完即刻set 10%止蝕

每次蝕10%，求蝕到變零所需要的時間

收手啦 正正經經打工變返80K 等到大浪底買正股

感覺聽日QQ要穿380..
恒指無運行

練得一身止蝕好功夫

最緊要克服自己 要接受失敗 唔可以以本傷自己 不停加注盡快翻本

紀錄自己買左D咩 CHECK到點解輸/ 連續輸 一係改策略轉低風險D 一係暫停幾日再黎

建議你研究下期權
你明白之後就唔會講「期權麻撚煩」
關乎錢既野你都覺麻撚煩 咁你不如去賭大細 最簡單直接

仲有其實牛熊證本身都係一張期權

窩輪先係權囉
仲有期權有得合法Short 牛熊窩輪都無

個個期權撚都一樣口吻
唔明期權嗰個係你 事實就係麻撚煩

牛熊輪你用銀行入個冧巴都有得買你明未呀

仲拎賭大細嚟講真係笑大人個口
炒股關賭大細閪事咩
簡單就係賭？咁買正股期指夠簡單啦又係賭呀？

淨係吹奏期權但連點賺錢都未搞清楚

好似要建議番佢研究吓牛熊窩輪先啱

咁的確有 long short係穩陣啲既，不過真係比較麻煩，另外有個好處就係打對家唔係打卷商

仲有郁得再快啲

有冇人知岩岩人民幣做咩事

訓醒 就開波!

跳乜野樓 你條命值幾萬蚊？
唔理輸贏 本身你拎學費玩就唔岩
番咗工先玩你怕股市會執？
屌醒你為你好

睇番d po
睇黎大家都好氣餒

刷存在感。。。

祝大家反手再反手係咁數錢

轉燈
訓教

美股散水開始

All in比利時 回本

聽日起身會唔會隻牛就收左皮

你自己google下exotic option啦
牛熊係exptic option既一種

wah 我今晚真係學到好多野呀

我輸三千都牙痛咁聲
輸四十萬係咩感覺

老美肯跌未

牛三緊，跌春

幾萬蚊姐 我試過一日十萬

美股收左市之後美期先插百點
以為睇錯痴鳩線
ig即刻跌200

我d 熊fat fat 啦

極限熊變遠熊
開市食左先
等升返150點再入同一隻
今晚老晒都all in 熊過

止蝕，戒賭

俾晒tips 都蝕

輸錢皆因贏錢起

我吊返轉

咁證明你唔適合玩 真係收手算 我驚你到時真係屌

痴媽筋做乜鬼
人民幣仲要跌到6.65X

侵又加關稅

好快加埋終國

會唔會直落市？

今日似係美女爺閪一齊發功，有可能

即日走向我唔係好肯定
開ig 睇 跌3xx
今日好有可能低開上完再落出十字星
不過好有信心聽日低開

除非今日跌到28100 收市計
咁我聽日就無信心低開啦
因為出左預計

我諗緊好唔好一開市走牛

走熊

該收手既就收手 諗下你前途 前途都唔理既話 我無野講。幾皮野 好少事姐。

又準備仆街喇

爺閪會唔會沽爆美債

係要打咗我隻熊先公佈 等咗好耐
雖然都入返遠啲嘅

想考慮放哂所有正股 比侵侵咁搞法 玩正股無著數

琴日call 牛 全走
入哂Put過夜

無神神比侵侵過左一棟

我d 牛molamola

反而覺得未必跌太多 上次公布2000億大插左

今次出清單可能插幾百最多

出埋清單 部分股一定大插

都係
但大市成日想無視貿易戰，突然又殺出嚟，應該會影響都幾大

侵侵真係唔驚打？屌你老未 爺 出招喇

唯一要贏咪呀爺跪囉 呀爺唔跪 大家互打 無贏家

劍指27500

我啲282牛

無得翻身了

今日大跌市又唔想追熊 咁啱今日又冇時間睇市

molamola

6.68了

買牛好時機

近牛

我啲熊在天之靈，都會欣慰

望就望牙爺今日會暴力做巿

我隻牛呀

點做⋯人仔跌到咁，救都救人仔先

ching今次熊定牛

不問價熊，失去的都會回來了

高開低走
其實琴日已經係咁
但夾硬夾升

仲有得高開咩

忍唔住臨離場前block柒左條落井下石垃圾
咩左騰右平受害者
煩閪到，剩係識挑釁人

幾十點都叫高既
btw 今日匯豐同中銀月供
頭三十分鐘d 成交應該夠托幾十點

起碼低開200點 大家加油

今日恆指有冇變綠嘅可能

希望有啦

喊出黎

牛軍依幾日咁串

連美國收市都未反映得切，等收市先做野
我就唔信香港呢邊有人做哂野沽到低開
轉倉好走資好一樣要時間
低開機會我覺得唔高
不過今日一定向下走

我果球298熊終於唔洗坐喇

威一日喊三日

前線上星期死哂，得隻293熊，仲要得1k市值

我target 左隻291熊

道期跌200

巴打加油，下個月先入錢再戰

點解你咁煩既

今鋪佢又講得冇錯would, 雖然佢平時真係幾煩

重熊？

牛軍哭喪日

得1k，上星期重傷完，下個月先再入錢落牛牛，要冷靜下先廢事越輸越大

all in290熊 翻身機會

牛軍又可以撈底啦

昨日先至換左現鈔人仔@0.843

上次貿易戰開打係爆升

競假做高，月供入先

點會搵兩年低位黎兌
兌左幾多呀

尋日驚一開會爆升，諗住隻熊都應該打埋
點知開會無理到，又見到個市磨番落黎
去到最後升0.001走左

咪玩啦
出消息個日跌成千點
連跌三日落到而家呢個位

我就係咁死咗

不過真係，咁易俾人賺就冇窮人，抵我輸

人無事先做到世界冠軍
而家冇蝕離場咪幾好囉

陣間睇2800賣盤就知有冇人出比月供撚啦

今日唔好亂開Q熊

我講收關稅個日

IP都唔洗check 撚班供股撚

熊市開熊 遠少少無死

收關稅個朝都仲跌緊
你話爆升其實都係單日轉向

尋日3:20pm 個棍搞到好多牛軍坐格過夜

今日有得走好走，唔係就等打靶

再前一日玩牛輸咗好多，
之後第二日貿易戰個人衝動咗入近熊，開戰爆升打埋靶
之後就冷靜返 果時諗穿279會落埋270，
諗得太短視

希望700 跌多次近落380

暫時279 都仲安全掛

之前淨係睇圖，呢排發覺睇牛熊街貨估頂底可能仲好

下午就爆升6-700 埋單升400喎

今日會

如果今次再落280 就係第4次穿插

記得大手d

熊軍

月供日有無逃生門

代表又會反彈？

無高追錯

師傅話大型反彈可能喺再落多次28000就開始 ⋯

未必嫁 插得耐多 越鬆無彈力

又可以話做底

唔會一野插到底掛

符合預期，又升

甘多人睇跌，可能又升俾你睇

下下咁玩好易死

大户點心

我無睇死跌嫁

咁多人睇升又唔升？你估真係咁易

大陸亂出招就係大插之時

爺西暴力救市

今日比較期待屌米啲錢會唔會比人㩒返出來

又有低位入返QQ，又換馬

開市入多一球熊 2球熊沽爆佢

兩個走向
一係撳晒啲錢出嚟托
一係再入錢，唔理恒指

睇戲

果然係痴線佬

熊佢老味

All in 熊

認真 今鋪唔all in真係對唔住自己

上轉跌穿280 你賺夠啦 比小小位我地賺啦

2000億條數大好多

屌老尾 真係好撚惡

700有得升

我淨係攞profit黎玩都夠買多球熊 一齊熊佢老味啦

期指直插300

勁假黎咋

278 回到283 果陣入左熊坐到而家 廢時溝啦望佢返家鄉算

上星期慘死20手
冇左2皮幾

琴晚淨係入左十手過夜熊 嫌少

反手CUP ??????????????????????????

高開有位加熊

真係高開先算

呢譜大鳩獲了

屌米繼續升 .

記唔記得跌差唔多一千點果日 開市都係跌300

平開？

正式宣佈今日熊軍即將大勝牛軍

仲平開 睇下期指先啦

平開我啲熊仔仲有得走

牛仔*

穿埋282

比我走左隻牛先

跌少過一百點都冇乜可能 等撚咗今日好耐喇

得十手熊過夜

2000 億係靠嚇定咩
8月先行,
仲要比你討論

熊呀啦，睇你地點追

似想低開400 牛軍睇路

仆街了

今日又要跌1000點

Can bear

D內銀仆晒街

Bear鬼 你望下期

挾到你地仆街冚包散

美女, 爺閪雙管齊下

牛軍又有平貨撈

62462 邊個開價咁撚癲 掛高43格

我啲294牛直接打左 咁就輸左8000

侵侵買左好多熊

咩位開熊都贏

294

侵侵+小米效應

今日不問價熊qq

做咩買咁近

買到294牛咁勁

我沉日俾人震走隻熊升100%

284

唔係近咁簡單, 係未來牛黎

牛軍威風咗幾日，又到熊了

又穿插280

前指跌500

熊軍又贏

60165 有人mark 高80格

尋日收陰燭都咁搏

依家係搏月供棍頂上幾十點 高位少少買熊

qq牛

咁快知?

冇位入熊

即係插4百點?

期-600, 現貨我諗都-300-400最少

琴日條線咁走 真係有人收到風

唸住都未反彈完 就算彈唔起都蝕唔多
係輸今朝個2000億 $8000由佢啦

期指跌600

等睇布神出黎話1000萬熊過夜，喪執50個

唔熊過冇肉食

熊左十手過 本身想廿手但又廢時咁搏

佢琴晚call put 兩邊都有 無聽書

500 最少
但期指未開
一陣15分一到秒插1000

隻高追熊熊仲未到家鄉

完全唔俾位入
咁可以繼續訓

佢琴日講左兩邊都有買等爆邊，佢真係贏喎

睇下會唔會大奇蹟日

開市追都追唔切⋯

咁標準答案係: 我隻put數錢

牛三呀那

尋日有個手足叫大把allin熊

上次500億都就死
今次4倍

Call put兩邊有, 等爆邊

今日起碼跌一千 開市不問價入熊

又唔抵得人身手好
佢炒波幅點開都數錢

淡友係個post威左一個月

2000億關稅，美股只係跌一下，睇下港女今日咩演妓

好采尋日走左牛
唔係今日被打靶

RIP

-700 cls 比d 位我追好無

一開跌咁多 牛得

今晚開市先黎料

qq

你唔係話要等太空牛嫁咩

魔術變幻熊 牛又得 熊又得 得咗

又要重新追數 希望星期五前j到

即死

原來係要做低700

如果之前啲397q熊無打你話幾好呢

定D嚟，輪商又借勢打牛姐

期指穿28000

好撚痛

-700

唔駛玩啦，700點
我就唔敢入熊博佢跌過千啦

第1頁又話聽朝有位做野唔洗過夜 原來又話兩邊都買晒 布神或成貿易戰最大贏家

隻股王冇用架啦

我成手貨琴日高位放喎轉左底風險貨，驚咩

就-800 cls

期穿埋28000

跌2600點叫爆區
都跌到黎呢個位。仲會比你反彈。
借勢再推低佢

做乜....跌咁多好驚喎,

過夜果班友仔fat fat啦

尋日入牛果班真係IFC見 起碼無7成

終於等到亮劍既一日

咁勇

一齊數錢

一開市唔見70格
然後等打靶

盲就唔好上網啦

人地一日反手十幾次 中左個d咪拎出黎講下 反正呢到d友無腦 好易呃

各位ifc見

同DSE果班爭位

牛仔再見了

屌米竟然轉紅燈 !!!! 政府仆街了

而家都係唔高追 值搏率太低 開市即食熊食糊先 賺70k

你見而家有好多人跟呂布買咩? 佢而家本多終勝mode, 我地得個睇字

嘩嘩嘩...現貨都-668

黃天擊殺

尋日個手足抵佢發達
守到星期四

跟佢個d一早仆晒街啦 得佢贏咋ma邊有力跟

勁假都穿280 點追 又要抽插280

所以過夜寧願近啲 打就打左佢好過俾人扣幾十格係到坐
反正打左都唔痛 坐住走果啲本大冇七成先慘

今次到林鄭出黎講兩句 ？

屌DSE衰左仲有IVE讀
牛熊衰左老綜都冇得攞

最正係。遠牛都變近牛

好似你咁又盲又冇腦又真係幾易俾人呃嘅 下次小心嘅啦

無左一千

點追熊

呢度應該好多巴打熊左，齊齊贏錢

熊仔真和味 又70格

跌到咁 都唔敢追熊

做乜野跌700，係咪引熊

隻牛直接比人啪左...

又熊左咁多，點追

咁樣開跌1000追熊先有肉食 一陣反彈又輸 食花生算

屌有無睇新聞架 2000億稅呀

點入呀！一開波就破380

低位追牛啦 仲追熊 夾撚死你呀

係深就插深D 270先行使

有隻277牛係手
收得皮

千跌之日

痴線，前日隻Qq 熊打左靶，呢兩日急跌

上個禮拜我講過禮拜五假托
星期一實同你插鳩1000點
點知估錯晒 星期一二都唔插
妖 原來星期三開始插

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

兩日打咗十幾隻牛熊

玩撚完啦屌

又冇勇士撈呀

拎返D錢出嚟救股王 人道主義表現

唔熊都唔好牛

點撈
浸浸殺

痴撚線
可以點玩

屌, 唔洗追啦仆街

正確

屌一開波牛已死....

跌咁多 唔識操作

明明成街熊貨大戶都寧願殺牛
CLS

望住大戶玩 散戶一入又反彈

9:30 殺牛
10點後引晒D熊軍
下午就會大V

今日有幾多隻牛打靶

屌，又唔早兩日出關稅

可以搵位超快閃牛 今日波幅會好大

開市加碼熊？

唉
咁樣點回本啊

咁要人棄我取啦

一回再加熊
如果有得回

呢d市學人玩牛熊，輪商第一個出黎多謝布神

唔知咩事, 手上2張大期, 冇啦啦由負, WIN到成本既40倍,咩事咩事

正解

27800-27900牛區唔守得幾耐

托番上去 讓領導先走！

QQ397熊死得好慘

關稅加碼 you fat fat la

個消息出個時間好撚毒
真係要人走都走唔到

你沽?

羊兄 我地熊軍重見天日啦 上返水啦

回到-200就

又贏一場

等月供撚升返一二百點再熊

AGGER

侵侵次次對終國都係專登朝早架

牛軍又唔駛驚到賴尿
大戶都要走一走既

有冇人渣打無啦啦登入唔到？

回到-200你都唔敢入啦

跌多左啦，開市升返

上次係星期一開市前 記得明明外圍好好

我上星期沽左2張HSI 27600, 本來都輸到扮睇唔到, 點知一開機.........

撈底小心仆街。晏D阿爺實有野講。今晚累積1000點不是夢

大奇蹟日

真係冇仇報

爺閪跌40幾點
港女今日都

佢明顯特登 好話就美股開市前講 衰嘅留返哂亞洲市場開市前

Qq

額外公布2000億關稅

仲有一次3000億

走晒熊 65格已食

其實唔係 條友都會美股開前鳩up
佢根本淡友

屌隻法興停撚左 早知買瑞信

牛3！

琴日0.016入熊，而家升到0.1，好友byebye

唔該晒, 我仲係度呆緊, 明明輸到死, 冇啦啦一個早上WIN 番晒

我堆Put 輪返家鄉

おめでとうございます

隻62462尋日最低0.01,今日0.106
咁就10倍

乜都唔買 同我彈

唔會咁早就係度妹掛

食左63格熊 走人

應該今日倒賺

入唔入熊好

75格熊
唔走住

係要小注先有大錢搵

隻277牛止蝕好唔好

290 熊好彩夠信念 坐完80格終於有賺

好睇過漫畫

有近熊搶閘出到世 可小注

領導走哂 我托唔住喇

比番d錢我

未衝破280唔追熊住

係跌就跌多d

點解我牛牛無啦啦有實時報價

我覺得跌到差唔多 期指彈番 不過食早左食少7格

成撚日話牛 牛你老母閪咩

隻屌米做乜撚， 跌完開市即彈0.7

唔好破280
破左就仆街了

說好的月供棍呢

2000億關稅跌600點咁少?

280 買左牛, 即日博反旦

出左啦

中國未反擊 等下啦

匯豐中銀月供已完成

呢轉跌差唔多 走左先好過
你開500億果陣咪又升

對錶 準備沽貨

想入反手牛 278 應該有支持位 是否不智

我三次穿280都追熊，倒輸，經驗之談

打硬巴

依家入280止都好

爺閪

mpf 棍已出，準備 free falling

8格牛

升返少少 引牛

而家入熊值博率好低 就算跌1000點 咪最多食40格 但係如果反彈即刻坐

第一次穿280 我都有入 結果彈到仆街 但過左幾日又跌到278

吉倉？ 有冇做反手

純睇圖，會有一兩百點彈
我等佢彈完至沽啦

280 時
入左 277牛 博反旦

你地終於出黎講野啦, 唔好要我係假牛市一個人係度叫先得架....

中國隊出手未

280係銀河唯一汰合金鑽石能量底

可以專心做嘢

上返282-283先沽

公喜, 可以去蘭桂坊玩啦

開市走曬之前坐艇啲熊 執65k 而家食花生算

平牛彈到癲 冇買

沽咗隻熊 返去訓過
好眼訓

上證都自身難保 港股擺最後 畢水冇人提好耐

國家隊呢

贏幾皮點專心到

升返一百點

重入唔入熊好

今晚落老蘭慶祝啦

Chok到顛

qq可唔可以回返比我走

睇多陣啦 低開太多了 不過人民幣離岸係咁跌國家隊都唔知救得邊一邊

執格仔覺得會好危險

美換人仔 +0.7042% 條線壞左呀

不問價追熊

同你一樣

睇離係救上證先

QQ咁快就開始妹

係都等回完先入啦

唔好啊

唔好呀

完全唔知點入

0.07到0.158,有幾多格係到

小米倒升

88格

我想低位
280 博上200-300點咋

同爺西同步

好撚假 我屌

小米升... QQ注定無運行，買熊先

277牛走唔走好

咁分注啦, 好過你被夾呀, 真心既ADVICE

呢隻有神秘力量係後面

全城救米 勵害了 我的國

高位入27500左右put
低位搵番d 29500左右 call

依個我做法
賺得比牛熊少，但安全

牛熊只做即市

睇黎係唔理個市, 入錢去小米

幅圖點解可以做到咁

賓周哥決定出黎救勢

由佢跌啦 今日大跌1000點

爺閪為啖氣 俾人收多2000億美關稅 如何救國

等我走左隻牛先

283就入熊

肥到

正解 淨玩即時牛熊隨時輸撚死

終於輪到我啦

依家入牛執幾格走會唔會仆街?

新手想問: 大家點搵邊隻熊去買?

會唔會爺閪出黎話『我不打了！我不打了…』

升唔升得返上去

小米勁到

你執到你叻仔囉

一貪心就出事

所以停幾日

望住個市唔識入

姐是恆指88

不停來點執格仔

賓周哥入熊

跟呀

今日有望跌900點

咁不如執小米啦

厲害了 我的米

我喺經濟通搵

完全彈唔起，應該未見底啦

牛牛有

牛軍準備上啦

幾時出小米熊

十點準備跌第二輪

一開始入唔到就唔好入啦

爺閪繼跌, 港女唔跟

小米升係因為未納入恆生。亦都唔可以比市民屌話納入隻跌到仆街既股。一切都係藉口

準備大棍落 想揾既就跟實我賓周哥!

難玩到震

渣兜係咪又死左

小注怡情

11/07/2018 09:32 64581
JP#HSI RC1812Z
Hong Kong SE (SEHK) HKD
0.045 BUY 200,000 200,000 HKD 0.045 Fully Filled

冇事喎

一早入左去
冇事

我本身都係，佢彈走左我就入唔返

13格牛

又可免佣 XD

新果隻熊69028會唔會殺左先跌

回左咁多 撚狗市

賺同蝕一定要即日走

小注入

係時候撈牛了
阿婆都識玩

今早熊果埋冇事?? 回得都幾大力下

準備月供棍

-600 開熊幫唔到佢個WOR

燈黎講你都算準

280真究極汰合金鑽石能量底

無人敢啦 跌到咁殘

有無騰牛介紹

來了

又想問:
各位係銀行定會係劵商開戶買?
買牛熊證有無好似股票要T+2先見到再買賣?

利申: 買開正股, 而家得番一手AIA, 想玩其他野

月供完畢

qq肯開車未

收埋皮

好多人月供騰訊

轉燈再叫我，訓陣先

會唔會轉燈...,

但睇住佢比人沽到棍唔起

你做莊 自己開價

今朝咁有力都放過堆27800牛。屌。嚇到我隻牛走左。而加點左咁多

陰啲陰啲咁回

裂口開 點會繼續落 實有人撈住先
撈完咪繼續跌

大户咁好人，比牛走

冇咩股息都月供

搏佢增長到500

d大戶轉買屌米

準備一大棍落

琴日好似有巴打話 自己坐70格牛

7格，佢數錯

帽事既 280牛掛

好似過160去90 今朝應該變左20

回得好急
係咪市場己經消化晒啲消息

小米call

尋日邊有70格。佢隻牛揸左成個月咩

咁快消化晒

早走左Q 牛想追返但個腦叫我唔好

個市其實好想升

操作失誤拉高均價,好似係

諗住揸到上>22蚊

個反彈浪 彈到一半 又打返落黎

低位入返佛系遠牛

隻牛比人啪左先升

走左牛了

0.045-->0.64

好想入小米

似慢慢收服失地

呀爺係咁回升

大媽出動了

根本之前就已經有講過2000億關稅, 已經消化左一排
上次講500億個時又無提到2000億, 就反彈番
今日講番出黎都唔會太恐慌

亮劍

我都係

偷雞成功
食左先算

睇住隻小米call尋日0.2想入冇入,而家0.32

但上次話仲有3000億嗰下個市反而升, 我諗啲人仲未想信侵侵除咗呢2000億, 仲有得玩

2025

升唔上

請各位大大賜教

升多D 買QQ熊

停撚左 牛定熊

QQ跌個市都升唔上啦

痴線
琴日收市前

買兩邊
五手

一起身
一邊啪咗
一邊賺1k
都係蝕咗幾百

不幸中大幸

有隻新熊 282 .....

尋日都有升呀QQ 跌到咁

又要等11點

嗰下就擺鳩到明係掃上振軍心
我估係好視乎啲人點睇貿易戰對經濟既實質影響
我覺得一日談判冇進展，都會一底低過一底咁去，oversell咪彈一彈
真係搞到2000億關稅，對全世界經濟個影響唔係講笑

開咁近?

點解要咁玩法

玩了半小時執左19格 今日可收工

又要等時機了

阿爺食飯前會唔會又撳制

玩呢啲一係option, 一係輪
點會玩牛熊打靶咁傻

買法國同比利時贏

有一隻打左巴,
差8點

有咩問題

係冇諗過裂夠595落去姐

有爆邊既正常都贏緊錢，唔多，但會贏。

冇人會估到呢個消息

多數睇幾日唔入,到自己覺得可以入就FREE FALL

用手續費低既

期貨又一棍 月供撐唔少

開始上

啪咗隻新熊

大佬邊諗到會裂咁多。今次學到野了

又上返

港女升爺閪跌

又挾番100點

好戇鳩

月供棍唔講得笑

重上283 企好硬

等再熊

搏反彈買牛，最衰係模擬倉 發現真錢成日坐幾格就止蝕放，反而模擬倉唔肉赤，信自己方向岩就敢坐，最後都賺到

牛已十格 走人食花生等爆邊再玩

QQ突然咁有力

記憶中上面係好多好多熊證

冇侵侵應該一早殺咗果堆熊

有冇人買qq牛

痴左線
回升左2-300點

升

呢一棍先似月供

嘔血
唔玩⋯⋯住
下個月見

正常，咁既力度無284都唔好熊